人民日報--主張港獨與南京大屠殺一樣殘忍

咁就再殘忍d喇